政府驚到放返晒d 垃圾筒出黎

早排都唔見一個 呢家旺角好多

記低佢同藍絲講

根本政府怕到傻 又要扮冇野

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

我個邊仲未有
行成2公里都冇

旺角好多

旺角多支那人